\begin{CajaTitulo}{\begin{center}\subsection{Solución P5}\end{center}}

\vspace{0.5cm}

\[\int_{0}^{\infty}\frac{dx}{(x^4 + a_1)(x^4 + a_2)\cdots(x^4 + a_n)} \rightarrow \frac{1}{(x^4 + a_1)(x^4 + a_2)\cdots(x^4 + a_n)} = \frac{A}{x^4 + a_1} + \frac{B}{x^4 + a_2} + \cdots + \frac{Z}{x^4 + a_n}\]
\\
Multiplicando por el denominador de la izquierda, obtenemos que: 
\[1 = A(x^4 + a_2)(x^4 + a_3)\cdots(x^4 + a_n) + B(x^4 + a_1)(x^4 + a_3)\cdots(x^4 + a_n) + \cdots + Z(x^4 + a_1)\cdots(x^4 + a_{n-1}) \rightarrow \cambio{x = \sqrt[4]{a_1}\cdot\sqrt{i} }{}\]

\[1 = A(a_2 - a_1)(a_3 - a_1)\cdots(a_n - a_1) + 0 + \cdots + 0 \implies A = \frac{1}{(a_2 - a_1)(a_3 - a_1)\cdots(a_n - a_1)}\]

Repitiendo todos los pasos anteriores, pero ahora con $x = \sqrt[4]{a_2}\cdot\sqrt{i}$, obtenemos que: 

\[1 = 0 + B(a_1 - a_2)(a_3 - a_2)\cdots(a_n - a_2) + \cdots + 0 \implies B = \frac{1}{(a_1 - a_2)(a_3 - a_2)\cdots(a_n - a_2)}\]

Y así sucesivamente, hasta llegar a que:

\[Z = \frac{1}{(a_1 - a_n)(a_2 - a_n)\cdots(a_{n-1} - a_n)}\]

Ya que $a_i \neq a_j$ para $i \neq j$, entonces podemos escribir que:

\[\int_{0}^{\infty}\frac{dx}{(x^4 + a_1)(x^4 + a_2)\cdots(x^4 + a_n)} = A\cdot\int_{0}^{\infty}\frac{dx}{x^4 + a_1} + \cdots + Z\cdot\int_{0}^{\infty}\frac{dx}{x^4 + a_n}\]

\[A\cdot\int_{0}^{\infty}\frac{dx}{x^4 + a_1} = \cambio{x = u\sqrt[4]{a_1}}{dx = du \cdot \sqrt[4]{a_1}} \rightarrow \frac{A}{\sqrt[4]{{(a_1)}^3}}\int_{0}^{\infty}\frac{du}{u^4 + 1} \footnote{Esta integral la hicimos en el problema 2!! Pan comido!.} = \frac{A}{\sqrt[4]{{(a_1)}^3}} \cdot \frac{\pi}{2\sqrt{2}} \]

Repetimos este proceso para cada una de las integrales, y obtenemos que la siguiente expresión es la solución al problema:

\[\frac{\pi}{2\sqrt{2}}\left(\frac{1}{\sqrt[4]{{(a_1)}^3}(a_2 - a_1)(a_3 - a_1)\cdots(a_n - a_1)} + \cdots + \frac{1}{\sqrt[4]{{(a_n)}^3}(a_1 - a_n)(a_2 - a_n)\cdots(a_{n-1} - a_n)}\right)\]
\\

Un ejemplo de esto es $\mathlarger{\int_{0}^{\infty}\frac{dx}{(x^4 + 4)(x^4 + \pi)}} $, entonces la solución es: 

\[ \frac{\pi}{2\sqrt{2}}\left(\frac{1}{\sqrt[4](4^3)(\pi - 4)} + \frac{1}{\sqrt[4](\pi^3)(4 - \pi) }  \right) \approx 0,0908\]              
\\
Lo que concuerda con la solución de Wolfram Alpha:
\[\int_0^{\infty } \frac{1}{\left(x^4+4\right) \left(x^4+\pi \right)} \, dx   = \frac{-2 \sqrt{2} \pi ^{1/4}+\pi }{8 (-4+\pi )}\approx 0.0908648\]

\end{CajaTitulo}